龍珠同武漢肺炎寫一個故事有冇得諗？

有冇？

痴撚線

杜拉格斯再穿越

：悟空前輩你將會因武漢肺炎而死
就算係無敵嘅超級撒亞人都會死
仙豆都冇得救
但係未來有特效药可以搞掂
病發整兩粒搞掂

之後繼續打

葯？

屌..速成打咗個药（藥）字

大陸仔

係啊，我大陸西
我文盲，加上速成有個药字打

廿木點會有殘體藥
返鄉下啦P牌仔

石化起碼唔係死

肺炎會死

我都話文盲打咗廿戈